晚晚都發夢

有冇人同我一樣每晚訓覺都有夢發
搞到好似訓極都唔夠咁

我都係

咁先正
最鍾意發夢